遲啲會唔會爆行山群組

望落有啲人都戴罩

年頭行山行到依家都爆唔起

粉紅衫囡

千島湖係全港最公廁既山黎

郊野公園係合法唔帶罩

咁行山就係咁

K鄺出名鹹濕

如果多人啲人都會帶嘅

唔會啦~講真要爆一早爆左
你估今日先多人行山咩
你行山唔會行到同跳老舞一樣咁close......

大東山都未出聲

True

真 建議政府將所有郊野公園都封埋佢 實行強制居家令 全民禁足

防疫緊要 啲仆街自私到仲出街害死香港害死醫護

已經爆緊啦
身邊都聽到兩個人行完山確診

竟然咁多人戴罩

嘉頓山菠蘿山都未出聲

爆咪搞鳩酒吧囉港共最興

由年中開始個個山都係咁，小見多怪

影得好柒

其實行山風險唔高，起碼低過地鐵巴士同office
驚咪自己全程戴口罩囉